被炒加拿大駐支大使，一家都係支那裔

68歲的麥家廉本人與中國關係密切，近日他向華文傳媒表示，他的妻子林秀英（Nancy Lim）是馬來西亞華裔，三個兒子的妻子也都是華裔，分別出生於中國內地、香港和馬來西亞。

Oh賣加

唔出奇 加拿大白種一向係蝗種人狗衝對象

諜

有香港身分證only。